《突發》有班手足去緊北角

叫停佢地呀

咪撚去送頭呀屌

勸仍地唔好送頭啦

一定有鬼帶頭

走啦

dont go, 社區主任做直播都拉

即刻拉著佢地
唔係就篤灰
叫佢地自己諗

搵人 勸下佢地啦

有狗又有福建走啦

北角唔要人

諗下元朗 白衫

全部 放9 晒

叫咪撚入北角啊 局呢架屌

唔好走北角

屌 真係冇必要 吾好黎

北角重唔撚散做乜呀
今日重未畀狗捉夠呀?

影張圖就話人去北角?

人太少，手足執生

唔好去送頭呀

坐車見到幫手叫醒佢地

頭先已經有換衫黑鬼 散水捉人唔俾走

咪去北角啊!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好去北角
唔好去北角
唔好去北角

人多先好去，哩個人數忍一忍呀

唔好呀屌

有乜證明佢哋去緊北角？
dllm 咪亂傳引人去北角啦

黎北角真係無意義
求下大家走喇

唔好去！

上面條線都唔係向北角方向
唔好幫手吹風

求求你地唔好去呀

人多都唔撚去啦
淨係警犬你地都唔敢打
仲要黎多班生番

跪求唔好送頭
講好左今日唔去架

唔撚好去北角呀

屌醒佢地啦

去咩撚北角

佢哋大聲叫去北角 我唔通要錄音證明？
嘆緊冷氣就收收皮啦

伏嚟𠺢，差佬唔拉唔打福建幫，打架都係叫佢地走，推D差佬都冇事，成日冇義士冇得交差，唔好比機會比佢哋打你哋！

唔好再去送頭

樓主係現場有冇辦法叫佢地唔好去真係唔值得

大大聲叫: 北角冇事啦 純粹福建幫內訌

係你就同佢哋傾傾啦
邊個想睇住有人送頭

agger 有冇人有能力叫停？

去做乜撚野

未埋到去打就俾人拉左啦

唔撚好理佢地 去北角好有可能係鬼

走啦 勿送頭

你不如直接同佢地講 而唔係po佢地上黎

係mtr討論緊

未fact check 咪標題

唔好呀

你用口同佢地講啦，求下你

你係Batman 就去啦

咪撚送頭啊

唔好去北角啊

拉住佢地

唔好再俾人拉 求下大家

推

唔好送死
翻轉頭呀！！！！！

唔好去！！！

屌你你po上黎做乜啊
你唔係應該現場即時拉走佢地嫁咩？

叫去北角個班，一係鬼，一係on9。 個邊全面警黑合作，你落去一係比人打，一係落去比黑警捉。

咪撚去啦屌
又唔夠人 又有警察護航
叫佢地走啦

北角唔要人
求下你地唔好送頭

被人調返轉頭屈佢地都得

我係現場一定會跪地求你地

完全唔夠福建佬打，走啦！

唔好去

咁多狗

去到一定圍左你地先

唔好再推呢類post

去北角正傻尻

全撚部鬼

屌立場影緊，真係去咗北角

北角無大規模打鬥
佢地就收唔到維穩費架啦
到時又會互相拆墳

唔好俾人拉隊去好唔好
自己分析點建咁夜無啦啦會有人拉隊

同福建佬打完一輪
最後仲要就俾警犬收割光環
值得咩

去咗？？